
                      Una Obra Maestra yo no me canso de verla es la Mejor película que han visto mis ojos Heath Ledger quedara como el Mejor Joker que se ha visto en las peliculas de Batman es una película que desde el primer momento te engancha con un thriller impactante y te mantiene atento es una trilogía espectacular un buen trabajo de Nolan y la Banda sonora es otra cosa eso ya son palabras mayores se merece esas 5 estrellas
        
            